吾系甘牙囝囡，「我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。」

高登連登呢啲九反之地，冇所謂絕對。所以我地可以繼續開post講吾系甘牙

「我不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利。」Evelyn Beatrice Hall

錯別字同觀點真係咁難分-.-?

利申: 中立

秒

LZTMDZZ

嗰條傻仔真係未撚搶過光環咁
無啦啦屎忽痕開啲咁嘅post
搞到連登大亂，死on9

有人指五毛都適用, 請問點睇?

source
歡迎五毛全面進入連登

咁你點證實一個人係五毛先?
定係一支持共產黨就要ban?